佢鍾意大波但我無。。。

係某啲原因就下我follow左個幾大隻幾靚仔嘅男仔，其實我覺得佢好charm，係想溝佢
當佢follow翻我嘅時候我開心到跳起！

後尾知原來佢同我個朋友有係網上面傾過下計
我朋友問佢原來佢22歲，我好驚歲數差太多，差6年
加上我朋友話佢好似鐘意啲大波幼腰嘅女仔
一諗起自己冇前就頹左，而我聽到之後就好自卑好怕溝佢佢唔受

我應該點做吖？好唔好勇敢啲試下direct佢？求各位比啲意見

肥仔波啱唔啱

大佢啦

咁真係冇丫

你有條巨龍就夠

笑左

我相信每個男人都鍾意大波妹

偏偏小弟拍左五次拖

無論係前度定現任 每個都只係微波

有冇巴打可以分享下有個大波女朋友係咩感受
雖然妳無波 但我都好愛妳ga

我都愛你

飛機場

沒有最大 只有更大

隆胸啦

又係你

棉巴早晨

要大波胸肌操咪得lor
兩條基佬一齊操 增進感情

重點係女仔

巴打 一齊做gym 操胸

食肥啲就會有肥仔波

你走啦 我唔鍾意飛機場架

This is...

搵謝x琪幫手

傳說陀B對奶會脹d